香港示威身影封存美國沙漠 等待自由那天到來

「願榮光歸香港」的歌聲在美國響起，人煙罕見的沙漠聚集數百人為一座巨型雕塑揭幕，水泥把示威者的形象凝結成代表香港精神的獅子山，自由女神戴上膠盔，手上旗幟寫著「光復香港，時代革命」...

自由女神頭戴示威者的膠盔，手舉旗幟，飛舞於美國沙漠中

光復香港 時代革命

正